[刑事恐嚇法官] 何俊堯=無事, 蘇惠德=國安法

只要撐支那 藍屍殺人放火乜都得